有冇人影到黑警係花槽推個女仔落地

事發經過:
黑警係花槽推趺個女仔 > 遊行人士沖埋去救個女仔> 成班防暴黑警沖上黎打

有冇人影到呢段片!!!!